新車=壞車

有冇人試過新車落地第一日就壞要拖車

十幾年前二手中過伏

新既二手車？

新車

我朋友係 第一日渣無左萬九

咩車

咩事

新車無保？